黃之鋒係監獄被捕

係監獄潛逃

處決佢囉支那

依d就叫呼吸都犯法

加監！

係棺材入面係咪都要拉

無分別啦都係坐緊

死左都要挖返上黎 拘捕違反國安法

監獄入邊再被捕 》即時加刑？

國安拉左 就有排唔洗保釋

唔好當小事

跟住又放返佢出嚟丫麻

『暫不檢控』？咁即係靠嚇
證明共產黨講就兇狠做就碌撚

你咪以為死左就無事

好似猩加坡一樣批鬥佢一家

你估下次仲有無35+
呢d叫下不為例，擺把刀喺你頭上先。

香港就係有太多你呢d政治bb班喺度懶醒，輸撚到貼地啦on9仔